其實如果自己都唔夠膽或者覺得風險太大，可唔可以唔好再鼓勵或者煽動手足做勇武

首先你唔會知，連登入面有幾多個post係藍絲開嘅佢哋實會煽動叫多啲人做勇武

其實大家都有目共睹認清事實二百萬加一 真係有出嚟但係 勇武 唔夠100分之一，要香港人唔使付出嘅嘢就可以好齊心但係要自己付出要承擔風險就不了

既然自己都貪生怕死驚畀人拉咁點解要白白浪費手足兩三年嘅青春光輝歲月自己就坐享其成

難聽啲講句既然知道大家唔會齊心 勇武 咁不如大家唱下歌咪算囉 大家有表達到訴求畀人拉又唔使坐得咁重

話說 每次有行動post 都會話如果手足俾人拉咗去坐監出返嚟會點樣對佢好對佢好， 想問有幾千個手足俾人拉咗 佢哋畀人拉咗嘅代價同收到嘅收穫 成正比?

如果真係有心就要按比例畀返啲安家費人 例如 坐兩年嘅 我哋有200萬人每人夾一蚊佢都有200萬安家費， 代償咗佢失去嘅光輝歲月， 其實都係有幾千人被捕 其實冇人等幾千蚊出嚟 勇武嘅人都會感到安慰

大多數嘅人做寧願等咗幾千蚊佢食黃店 都唔畀錢出咗事嘅手足 所以你哋算撚數啦， 手足坐咗兩三年畀番一兩百萬佢地 好正常

總之一坐監嘅一個月起就十萬

總共都係幾錢人被捕其實唔會使得你哋好多錢

，

。。

Push!

分化POST，拉

收皮啦死五毛

100分之一都冇⋯⋯
己所不欲 勿施於人，既然已知無可能全民勇武，另覓途徑啦。
武力極不對等，只會推勇武去死。
啲人講緊東印度公司，唔知有冇人搞，勇武想繼續勇武可以向哩方面發展。
武力咁不對等，如果勇武可以好似美國咁有槍，咁你想點都得。
預定後果自己接受到先好做勇武，例如，家財萬貫，即使被捕判罪乽大可以自己開鋪頭。
Plan好晒所有嘢先去馬，三思而行。

屌，睇內容先知被騙。

好大隻五毛

點撚 五毛 呀你老母

all along saying that
so selfish to push others to die while those keyboard fighters only stay at home

自己承擔燈風險先做總務係基本啦

但係有冇諗過佢同佢哋做有冇嘅原因， 斷估唔會知道得自己一個衝都會衝，如果係咁大家應該阻住啦

因為係事實大把人喺網上或者表面上話會衝， 醫生咪咁最後陰鳩咗手足

手足比人拉左坐幾年

每人夾一蚊畀幾百萬佢

好過每人每日用五十幾蚊食個黃色經濟圈喇

一直有人講要夾架。
一直有人捐。
打算捐嗰一萬出黎，身邊啲fd都係。

大量正式成為史上大最既condom 個個收一萬都係諗去邊到脹興經濟 唔係去幫義士

我個人就覺得唔使咁極端 唔使捐曬一萬 真係有需要先捐

你諗下如果大家真係咁有心有二百萬黃絲 邊個手足有時係每人捐一蚊都已經夠

但事實……

剩係等政府派錢先捐就蚊瞓啦
根本要養成捐錢習慣 每個月留2-3%收入
問心有幾多香港人依一年有keep住每隔一段時間就捐錢呀
食黃店最後都唔知有無10%幫到手足

各位勇武手足，呢個post証明和理非已經唔會進化，各位出去做野小心啲，諗嘢要理性，做嘢要有目的性，做嘢嘅時候要快同準備妥當，我地可能已經係最後一批，唔好再有無謂犧牲

希望有手足睇到呢個post

認清事實知道好多手足講多過做
睇人做或者叫人做梗係開心啦自己又唔會有機會畀人拉

有心嘅手足為香港嘅未來之餘都要為自己嘅未來

諗下值唔值得為咗想坐享其成嘅 其他人付出一生， 喺強烈嘅信念下你可能覺得值得冇所謂， 但我會想阻止你因為我覺得唔值得

真

最深刻又一次612發夢見過

橋下面嘅人少之又少

橋上再加埋天橋上面就真係有成百萬人

係好撚勁呀後面嗌撚曬口號， 但從來唔會落嚟

最撚煩就係啲女人 成日喺 FBI g 七情上面勁激動喺度講政治事件， 我識嘅十個有五個都從來冇出過嚟

其實出到去唔係咁樣諗，自己想做呢件事就係自己想做，係唔會諗中間會唔會有既得利益者

我上面講嗰段嘢個意思係，做嘢之前有諗多啲，唔好再有喜茶事件發生

其實我寧願義士好似藍絲咁講收錢出去好過
下下講到要叫埋全世界人出黎咁
冇咩軍費/成本/後勤/為何而戰既觀念 搞到成件事錯哂
有錢仲可以鼓勵到潛在勇士出黎

所以咪話佢地唔夠理性，佢地依個信念如果用係啱嘅時後係好好，但有眼見，依定去衝嘅人數唔係時機

喂，第一日出嚟咩。按依加啲狗做嘢嘅標準，就算你係和理非都有出街被咬嘅風險。唔通因為個日係616、721、831個啲日子就𠱸唔出街行咩。

咁大個人就係要評估個人可以承擔嘅風險。如果唔係就似藍屍口吻，話班細路俾人煽動出嚟。咁你同藍屍有乜分別。

拉

同意，我認為勇武應暫時保留實力，香港人未跟得上住，依家係運動低潮期

我講用錢嘅意思唔係利誘佢哋出嚟，係出咗事嘅時候真係可以幫返到佢哋保障到佢哋

同埋一d根本自己放低唔到自己 包袱嘅人就唔好扮勇武會犧牲咁，好似你咁……

講錯就算冇成效去犧牲都冇乜所謂， 咁好簡單啫你想犧牲你咪出去見到差佬打佢一拳我即刻你根本就唔會咁做， 講你就威

你畀人拉過嘅時候你咪會知囉如果你淨係和你sing嗰啲畀人捉同你真係 勇武比人捉 捉到嘅 罰則都爭好遠喇

認清事實甩頭背後有幾多人煽動心知肚明啦

每次行動post話會出去做勇武嘅人有幾多事實你見到電視上嘅有幾多

拉你老母咩你拉完呢個post啲手足未畀人拉囉

樓主岩
從今日起念力抗爭
我食黃店抗衡政府
好快政府就會跪低哈哈哈哈

我都有好多不足只係想分享下自己睇法有錯請指點

推

你真係瞓撚咗好撚耐，屌你老母。今時今日，有邊次唔係鳩咬。

你個人唔撚承受到風險，返去瞓算

屌你老母溝咬過你阻差辦公 到你公眾地方行為不檢同到你告暴動罪差好撚遠啦戇鳩仔

唔好講到9拉 和理非 同珍有冇手足 嘅罰則係會一樣先得㗎戇鳩仔你呢啲咪會混淆視聽 煽動他人囉

大家自己睇起底

拉

喂，無人叫你乜都唔撚諗就出嚟㗎。鳩咬都好撚煩㗎。搞一晚唔撚驚嘅。

屌，繼續佛系求港囉。

平時9up等於… 呢個post講嘅嘢係錯?

屌你老母衝出嚟嗰個又唔係你坐監嗰個又唔係你點撚樣講都得㗎喇

得㗎，我冇一開始用起底功能，我真係戇鳩㗎。你就係毛呀！負評多撚到。

我都係拉post

勇武=/=去犧牲
我講緊係要轉轉個觀念
再轉轉個制度
古惑仔去斬人唔淆底? 佢地冇包袱?
唯有一個錢字

個世界一定係勇者少 淆底獸多
但無論點都好都有班人係勇既
作為淆底獸 咪諗方法去對沖個風險
唔係好似你咁係度放負

死傻閪如果啲真5毛 呀 都開個新ac搞靚個ac之後就呃曬你d on9仔

你就係叫人出去衝嘅最終仆街

講到好似好友裏面咁根本就錯撚曬

自己就乜都承擔唔起就想坐享其成講到好似合情合理咁痴撚線

我鐘意捐身家你吹我漲？

老實講 安家費係必須 但仲未有大台搞

問題你呀又係鳩噏多過做個隻呢

冷氣軍師 鳩拉 鳩判 鳩囚唔怕

冷氣軍師免責聲明

你太睇少勇武，佢哋都識衡量得失。

咁想問下 結果得到d乜
要通過嘅法例都照通過

人地就咁坐3/4年
你就unun腳睇所謂嘅靚畫面

講真香港如果top嘅勇武其實好難唔比人拉到

依家周街都天眼，要搵番你嘅線索根本易如反掌

你都真係最識衡量得失，所以縮係屋企叫你衝

勇武又唔係為畫面靚而做嘅。
我諗啲人認為勇武有用係根據一年前發生嘅事去估，咁樣睇係成功嘅。
而坐監或流亡亦係勇武有嘅心理準備，我哋同路人只可以尊重佢哋嘅決定。

老鳳

如果見形勢唔對 比起尊重佢哋嘅決定係咪應該阻止/勸喻 佢哋 會好啲?

小貓三四隻自己都知成效唔曬 何必叫人出去送

on9樓主
一係五毛死全家
一係弱智仔

雖然呢個例子可能你會覺得唔太貼切但係例如你畀人戴綠帽你準備攞把刀去曬嗰條友 你已經有心理準備

但係你朋友可能會勸你或者阻止你覺得你咁樣做嘅代價唔抵

係呀你最威啦自己又坐喺屋企嘆冷氣又喺度指指點點

坐享其成等食屎啦你

其實點都補償唔到佢地
自己做唔做到都好 千其唔好亂咁煽動人去做
大家可以做嘅只係講個可能性出黎等你自己諗做唔做啦

係啊，但比阻止更好嘅方法係提供替代方案。
我之前有個po叫人唔好搞黎明行動，都有附上替代方案。

呢個 節錄 係咩意思?

Hi 冷氣軍師

老鳳一講要用致命武力反抗，即刻有奶共狗搞分化又話冇撚用又話戇鳩

唔該黃店做多啲保安措施

連登冇人搞分化你重驚

條友ACO來
成日叫人殺狗自己唔做
屌佢就屈人分化

你有接觸年輕個輩勇武就唔會咁講
打開你對眼

我想跟你學做冷氣軍師多啲

同連登仔傾正經野真係浪費時間……
bye

軍師都唔做啦

連登仔要畫面，連登仔最勁就係隔住個mon要人付出一切

分化post, 拉

和你「提」清MPF
爭取BNO平權